有冇人返學neoderm港島東中心office

伏唔伏？黎緊見工

推

乜撚野返學neoderm? up mud 9

Neo Derm 藍色公司 高層藍到發紫 罔顧員工安全生死

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

In 過但無請
不過朋友喺入面做，好似都幾chur 吓

In邊條Team

做咩位

nutrition consultant?

Finance

都係Finance 不過佢已經走了

除咗finance team其他team都Chur?成間公司一齊開ot?

做beauty retail back office，多數都chur
你做brand?

係,負責管一個brand既野
諗緊去唔去in

ABM?
加油，有KA又有retail channel，真係做到傻